<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Услуги on #HeavyDuty Team</title>
    <link>http://team-hd.ru/tags/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in Услуги on #HeavyDuty Team</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Sep 2015 11:43:32 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://team-hd.ru/tags/%D1%83%D1%81%D0%BB%D1%83%D0%B3%D0%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Тренерское сопровождение</title>
      <link>http://team-hd.ru/services/coaching/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2015 11:43:32 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://team-hd.ru/services/coaching/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Имея в своей команде тренеров с профессиональным образованием и с огромным опытом занятий спортом на самом высоком уровне, мы предлагаем широкий спектр услуг по составлению и ведению тренировочных программ для подготовки людей различного уровня физической подготовленности к соревнованиям по следующим видам спорта:
- Триатлон включая и Ironman
- Велоспорт
- Плавание
- Легкая атлетика
- Параолимпийский спорт&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наши программы составляются индивидуально под каждого спортсмена, с учетом особенностей организма спортсмена, его занятостью в повседневной жизни, а так же желаемой целью.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Определяем физиологическую подготовленность человека посредствам тестов и функциональных проб.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Строим расписание занятий учитывая время уделяемое клиентом работе, семье, досуговым мероприятиям, после чего формируется полное расписание занятий.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;В зависимости от цели, которую выбирает сам спортсмен или вместе с нашим тренером, зависит интенсивность, объем и продолжительность подготовки спортсмена к желаемому результату.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Организация и проведение тренировочных сборов</title>
      <link>http://team-hd.ru/services/camp/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2015 11:55:04 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://team-hd.ru/services/camp/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Если Вы хотите почувствовать себя настоящим профессиональным спортсменом, мы предлагаем Вам посетить наши тренировочные сборы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Тренировочные сборы – это очная организация тренировочного процесса тренера и группы спортсменов для более эффективной реализации планов тренировок, которые позволят более обстоятельно подготовится к намеченным соревнованиям.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Участвуя в организованных нами тренировочных сборах, Вы сможете полностью отдаться тренировкам, намного быстрее освоить технические аспекты выполняемых упражнений, а так же отдохнуть и отвлечься от повседневной суеты.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Планируя такие мероприятия мы всегда выбираем, красивые и удобные места, как на территории Российской Федерации так и за границей, в которых можно будет полностью реализовать тренировочную программу спортсмену и провести красивый отдых для членов его семьи.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Так же мы практикуем проведение тренировочных сборов в местах предстоящих соревнований, что дает участникам сбора и соревнований, более детально познакомиться и освоить трассы предстоящих состязаний.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Продолжительность и количество участников сбора варьируется следующим образом:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Продолжительность - Минимум 3 дня. Максимум 21 день.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Количество участников – минимум 3, максимум 10. Без учета членов семьи спортсмена.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Подбор инвентаря и экипировки</title>
      <link>http://team-hd.ru/services/equipment/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2015 12:00:40 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://team-hd.ru/services/equipment/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Выполнение физической нагрузки на протяжении длительного времени будет намного эффективнее и менее травмоопастно если Вы не будете испытывать дискомфорт и будете выполнять технически правильные движения.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наши специалисты, опираясь на Ваши индивидуальные особенности в строении тела и техники выполнения физических упражнений, профессионально подберут необходимую экипировку и инвентарь для занятий тем или иным видом спорта, а так же расскажут о тонкостях ее использования.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;У нас Вы можете проконсультироваться по обуви, одежде для различных видов спорта, так же мы поможем подобрать велосипед и выставить на нем вашу индивидуальную посадку.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Также мы можем предложить ремонт и техническое обслуживание инвентаря.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>